[紅磚勇士勇者勝]十月九日谷草九場賽日討論區II

Slow

如果咁樣都告唔入唔洗賭馬

重賽派1k

企開啲啦屌你老母

黎水應該保唔到P

真趣 嘉域騏 都係渣嘢嚟

咁靚 + 靚位 都無

十幾疊比佢打橫CUT埋黎 再撞多野

屌 90000個巴打中到... 派未

反而優悠王會好

加咗，唔該你

行去多謝四眼仔

想爆

條飛9萬收72萬

個個次次研訊都咁講

但係都已經終點, 我買告唔甩

百鳩幾萬 勁到

今日賭神

第一次都要打甩？？？

以往經驗 越耐越告得入

派100？

9萬巴打 派D俾前線手足功德無量

告埋極速王唔該

r9
5

我一世都賺唔到一百萬

彪哥出少句聲啦
我有買童話嫁

想睇隻垃圾金匯昇仲跑唔跑得返

1000只信陳sir

快啦屌
趕住收錢

大家睇唔睇到黎海榮係咪帶咗黑口罩跑隻 童話 ?

Run what

黑哨

成立喎 ?

田

買7 1位置Q位巴打

田雞好波

田雞!!!

好能慘咁樣對我榮

點止 CHING點計數

田大師傳 一定得啦

泥水唯一一次上名都冇撚左。。。

華人 無贏馬 正常

賠錢呀

走哂光luuu

沿途外遊

百萬走不掉

慘撚到，已經無馬，想執個第3拎下獎金養家都唔得

彪哥買左咩

2X3獨贏 正常人點會咁買

國籍 : 中國 冠 : 0 總出賽次數 : 47
所贏獎金 : $304,865 亞 : 0 勝出率 : 0%
過去10個賽馬日獲勝次數 : 0 季 : 0
過去10個賽馬日騎師王平均績分 : 0.0 殿 : 3

第4都有獎金

我買左150P 我見田告 就知一定入

2x1 收60個
1條收 15個
1條收12個
只求派100

好撚黑暗

第3多D架

老散一定人手過關
臨場隻馬有咩事都反手

告甩左唔中變中 今日真有運

870k

擺明馬房手足

只求100

唔係運，係馬場黑暗，華人騎師=地底泥

佢2X3收96萬

求飯券

12wp

多謝摩納閪

個條2x3應該唔止870k

真係慘 華人拎個p都唔比

過關
3X7
位置Ｑ
連贏位置Ｑ
連贏
7 場 2 都靈紅星 + 4 勝利仔 +
7 與龍共舞
8 場 10 雪戰神駒 拖 4 會長之星 +
7 極速王 + 11 童話 +
12 索先生
9 場 9 一拍即合 拖 2 嶺寶峯 +
11 一見傾心 $2.4206/107
(靈活玩)

屌你老母咁都告甩

精鬥撞三圓 又告唔甩 香港已經死了

幾多百k都唔關我地事啦

根本黑箱作業

望下都正 我地中就改變人生 人地9皮當散紙

飛一早就po左 又唔跟極速王win

陰公到

條3x2 應該100萬

人地9皮=我地90蚊

雷神尾場

多謝

一拍即合季內初出
重左咁撚多
點同上季比呀

我馬po周不時都比下心水 係冇人理我先廢事再出

大武士!!!!!

靜d

r9 4>f

公証福將

尾場要咩好

莫定潘好

尾場爆個冷

$50獨贏

有啦 好多巴打有跟 怕醜無出聲啫

維港奔流 一見傾心 靚

何妖近排無運

all-in

一係開大熱，一係開大冷

大聚會 大武士

唔使還呀？之前隻隻去

fyr, 一拍即合今季初出 重左好多磅
金匯星已開氣

係帶咗黑口罩 所以告甩

平時咁既情況應該唔甩

以為無人開 我仲開咗下期post
咁下期post用我個個
[忠心勇士妙算達人]十月十二日沙田十場賽日討論區I

大聚會。。。。

美麗系 一放到底

煲仔飯

R9

一拍即合>
一見傾心
公証福將
維港奔流

今日著綠格既都會炒

大武士

9號點會win唔到
1.75倍咪當買足球亞洲盤
水位都唔算低

Thanks bill all in 1

何妖谷草無理由咁靜

琴晚打完J ?

屌 買左先見到Bill sick...

莫雷拉請你跑第一

公正

2 3 6

信bill gor了 1

爆未

賽果係咩

爆左條大熱q

潘

6p正撚到

陳蛇頂到個p

陳蛇

谷草真係賭條撚

我隻3號...